戴耀庭保釋 陳雲：屌

香港人距離民主嘅最後障礙

怨婦又黎料

笑到仆街

今次有聲有色係因為D抗爭領袖咩
黃之鋒、郭紹傑、黃浩銘、吳文遠、戴耀庭、陳健民坐晒監
冇大台先去到呢個位

拜託佢唔好出聲啦

屌

陳雲呢下 簡潔有力 冇得頂

笑撚死

陳雲轉咗新藥

最強武器：大台音響 is ready

驚嚇過老解

好在
我地區選冇左佢唔得

今時不同往日，你出黎如果想再搞大台，對唔住，你今次只會俾示威者屌

不撤不散 各自努力
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
長期戰 不氣餒
唔好意思，阻你一陣
-
香港人重要日程：

8月15日：稅局接收工（1200稅務大樓）

8月16日：學界萬人炒聯手萬人集會（2000遮打花園）
8月16日：大家記得撳錢

8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡馬頭）

8月18日：民陣大遊行（1500維園）

8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）

8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）

各位手足，到時見！

G鋒唔係出左黎咩。。。?

靜觀其行

開左局之後先出黎，想做小小大台既野都比人屌穫甘縮返埋了

第一次圍警聰搞咩公投撒唔撒，俾人屌足成星期

希望佢出到嚟就自己收皮唔好搞任何嘢

想出黎揸旗，今次冇咁易！

縮返入監仲安全

戴耀庭團隊應該會將自己定位成政府同示威者之間既溝通橋樑

今次無得做左膠大台

老實講有邊個唔驚依班人出黎，利伸最驚黃浩銘

大台撚出黎了

佢上台，我哋送佢落台

點解

咪撚post 陳雲啦
佢除咗叫人割席
仲做到咩

頂多咪搞風雲

左膠

佢試下做大台呀拿

gphone 出返黎頭幾日hi完見無大台唔對路 就收左聲啦

政府皇牌 放運動最大阻力出黎

唔好搞大台就得

窮人生仔正仆街

但佢比人屌完真係有收到皮 醒水無再衝出黎
而家佢用外國對佢嘅認知度做多啲訪問仲好
佢都話大台不了 我收貨

不過成功屌醒咗佢

保釋梁天琦至岩

不分化

有聲

佢出聲都冇人理佢啦

G phone都屌醒左，有無可能屌醒埋佢

又係時候重溫白頭佬被tackle gif

組團送佢入icu訓多半年算啦

之鋒坐完

其實可以睇定啲先 G Phone問撤的唔撤都比人屌到縮入老母閪
佢起大台一定屌到太平洋

屌，後生仔屌幾屌就曉進步架啦，最怕係啲人到中年既屌唔醒架

分化撚

見到一定抬走佢

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

G Phone 始終可以直接同外國人make noise
暫時聽住先啦...

國師幾正喎

睇四方西個班都唔出聲就知咩事啦

想問屌乜？

屌醒佢

中共特地放個人出黎等佢做大台扮談判左再拉鳩返佢入去

人地Gphone醒目仔嚟
見勢色唔對即刻改口

國師食左好多藥

你班人精神分裂架?
個風火輪轉得快過車公果個風車
陳雲除左打個屌字佢分割左d乜野呀?
機場出左事咪你地鬼打鬼又靠國師冷靜分析出橋幫你地
美國旗而家fing到美國高層同兩黨都開聲話要幫香港

咪推啦 分化post

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投啦 要過5,000正評
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

岩阿

依個時候 唔出奇

真喺屌

推

戴：佔領機場 正式啟動

屌

大家覺得佢唔會進步？仲覺得佢係鬼？

有聲post

國師真係轉左新藥
戴妖出尼器好搞喇
再搞就唔係大台係上斷頭台

第一次認同陳雲

要比人屌 可能先會進步
好似gphone

唔

佢係醒嘅就淨係網上支持下就算
一落場唔使出聲都已經會比人屌佢攞光環

明明都無話起大台，大家屌乜9

仆街了

過期廢老 冇人理

終極武器

出都出左 希望大家可以以不完美 可接受 有改善空間去諗

睇埋佢出黎講咩先?

窮人生仔

風雲計劃 深耕細作
馬上解散 記得投票

放去政事台喇

唔知係同溫層定咩 就冇大台既共識基本都定左局 出黎9up下就實會 但要人聽佢講難啲 集中黎緊3日既野好啲 其他到時再算

呢一個屌字真係模棱兩可
一，屌，膠都廢事比
二，屌，今鋪大碌喇

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

咁又點反正做大台一定死

其實一直都無人理跟佢講佔中

美國旗

只要冇大台
我理得佢繼唔繼續風雲計劃

而家冇大台 佢起個大台出黎有冇人聽佢支笛 肯定比人屌到佢開花 起左大台完左件事比人清算等加監啦

但佢就坐左監

佢可能有岀過post，但前線有冇人睇過佢啲橋就好有疑問
唔好岀嚟邀功

唔該唔好一野就屌啦 人地都未出聲 屌9同路人做乜

三

811 果日係lck 都見到gphone
宜家好低調。希望屌生唔好攪亂檔

你心中無大台
一堆淺黃師奶聽戴教授講野
到時人多就大條道理屌返你地

香港人自主未來的最大障礙

佢又想做大台代表市民同林奠傾？

起大台就拆鳩佢 只有咁運動先可以走得更遠

做deal

咁講陳雲都可以係大台

邊個搞大台, 就屌到佢地落台.

推到佢做大台
又可以入翻去

政事台

佢出返黎可唔可以叫佢唔好攪大台
佢知唔知依家咩玩法

佢其中一個往績係上前線求人拆防具
舉高隻手俾人打

陳雲係大台？
連登仔浄係會問佢有冇食藥

區議會選舉前放返出黎
雷動計劃2.0

屌，今日未食藥

坐完政治能量跌到低點, 又同大班反目,反而係國際上影響力仲有

14年尼班人專諗屎橋，又雷動又大台，結果輸到扑街，班人仲要係左膠底

運動最大危機

我唔知淺黃師奶點諗佢

郭紹傑

其實原本係想講咩

識縮返入老母閪係好advance

老共淋病好撚毒

笑撚左
屌

陰謀論 政府放出來想佢做大台
但放返出黎都好既 冇戴耀庭都冇今日既運動啦

gphone班人而家做緊類似議員角色
用中箭既資源幫得幾多就幾多
亦係一個啱佢地做既角色

戴生話晒高學歷程度
希望佢睇得清係現時局勢佢啱做咩角色

吳志森幾個月前話同後生we connect
呢排都間中屌下勇武派

老人家始終會唔輸得的

矮仔生仔正仆街

淺黃師奶唔識邊個陳雲
佢唔似戴教授經常上報同電視
如果有咁高知名度
一早比中共拉去坐監

各位入黎課金請國師入茶

和理非準備同勇派割席啦

村民唔係咁諗

咩

佢出黎扮大台既話 準備再被捕
場運動唔會因為佢而解散 因為佢只係垃圾

成個屌字咁

gphone夠高知名度啦
做錯一樣要比人屌
總之 邊個搞大台就屌邊個
大家都唔想去到呢一步輸
輸左就完全冇可能救到比人拉左個班手足

村民唔係咁諗咪滅村囉

真係想屌

國師好正，我愛國師

做番眾志應該做嘅野 - 外交

道歉，係因為阻住咗人。
道歉，係展示我哋嘅人民質素。

借個位

文宣道歉，希望保護過家園的你地明白我們的困境。
已包埋內地嘅示威活動

借多個位

free to print :

求下佢唔好亂講野

今次佢同你講香港人唔係咁諗

我係社運新手
可唔可以講下點解咁叫佢？？

鎖住佢唔好俾佢出嚟呀

無陳雲無人識舉美國逼美國入局

Day 1俾人屌

唔係鬼,係真心膠
仲覺得同中共協商work

當美中 trade war完左就係中共大報復時間

Gphone都唔敢亦唔會做大台

就算戴妖出黎想騎劫

希望到時候gphone可以幫手出聲屌走佢

龜縮好啦
你夠膽做大台，到時唔一個，係全場人屌你

除非政治取態由始至終都係同後生一輩一樣架啦，否則中途轉軑個啲都係睇定啲先啦

當日熱普城都大把人係前線, 我知分裂左
但無人會棟支旗出來, 就係驚內耗

但戴耀庭果堆老鬼係慣性set大台

咪撚on9啦
你覺得係一枝美國旗令美國入局？

美國旗最多只係俾trump trump 西女人係twitter 講幾句嘢 話見到你哋搖旗

真正令美國入局永遠只會係利益，always and always will be.

唔好神化一個撚人，
講咩 “老師又中！”
咁同盲目信大台冇分別

戴耀庭衰極都係衰on9左膠
但都入左去坐啦 仲想點
講句小心又建大台咪算 鬼乜撚野

得啦 黃之鋒會教佢架啦

國師低調幫香港人
其他人唔領情
唔使同佢嘈
反正國師都無諗住拎政治光環

gphone都識諗既野 堂堂大學教授會唔識？
除非佢想比人告多獲煽惑暴動

屌，你都係返番入去先啦

唔駛太驚
戴耀廷都係跟群眾行

戴耀庭85當日有份響應喺獄中罷工, 搞到要坐水飯房
大家唔好對佢咁harsh

用一年宣傳佔領中環個陣
已經知佢on9
做犯法佔路野 要一年時間籌備

老師真性情

基友

早排仲寫文講撐曾俊華

陳雲小撚氣，仲記住佢玩雷動啫

放天琦出黎睇下點

佢真係得把口多, 理論理念一套套, 行動力係零
典型學者類型
社運可以參考佢+其他人嘅意見, 但絕不可以俾佢揸旗

痴撚線

戴耀廷被控於2014年9月27至28日期間，於中環金鐘不同地點"煽惑他人"或 "煽惑他人煽惑"非法阻礙行車道。2019年4月9日，西九龍裁判法院裁定戴耀廷在"串謀犯公眾妨擾罪"、"煽惑他人犯公眾妨擾罪"罪名成立。4月24日，戴耀廷被判監16個月。

16個月坐左4個月,咁快出得返黎

有冇文宣搞搞佢
要話比人知佢係鬼

等上訴，未坐完

國師又中

煽惑他人煽惑

美國民間民意

不是鬼

狗賊長而家喺日本食shabu shabu

呢個時候放佢，係咪伏

金鱗豈是池中物,一遇風雲便化龍

恭迎風雲戰士戴教授保釋

好好笑呀屌

佢一出聲想做大台, 就會即刻俾人屌到反艇
識佢嘅朋友, 如果同佢有聯絡開, 請提點一下佢

咁舉咗旗
報紙影到
美國民間民意發酵
加快少少都好

提防戴妖

佢其實做得幾好
士氣、外交、和平行動幾方面都好大參與
同埋有幫手將黃絲接受能力拉闊

咁佢都幾on9

呢三個月做架野等於佢十年都做唔到架野

冷處理戴教授，佢既非英雄亦無功績，提防佢再建大台

煽惑他人煽惑他人煽惑又多一條罪

正

大台READY~

所以咪話囉
14年失敗,就係呢班人鬼打鬼
而家正苦想搵個代表人物收買下都搵唔到

大家睇下佢係未想做大台lor

理論上可行

不過問心個句
當有個39唔識7嘅地方，
如非洲某國係遊行舉香港旗啦
你係電視見到啦
對你有咩衝擊
你第日都冇咗件事啦

我唔係舉美國旗冇用呀
而係唔好將美國入局同呢件事扯埋一齊
再講句“老師又中！”
因為咁樣真係好撚on9

實比人屌走

唔係鬼 理論可以
係迂腐啫

最起碼要識令美國入局
國會議員同trump就係分享揮美國國旗條片
又唔見佢地分享其他野
事實既野駁唔到

無人神化陳雲
講神化 劉細良同天琦好似仲大台過國師
連登仔成日都要問佢有冇食藥
都係果句
覺得有用有道理咪聽
無大台既個運動

大將軍都出咗嚟啦

不如話蝴蝶有罪

原本好似係「命」字，公民抗「命」

咁大將軍冇點出過聲嘅

求推求推! 香港人可以同時試下「節奏抗爭」noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

咪撚搞大台

817 我見好似有寵物界集會
823 有會計界遊行

[緊急分析]法！不！責！眾！

陳雲不了

兩個都不了

屌 咪撚搞大台

兩個都不了

佢試下做大台...
睇下屌唔屌爆佢...

遲d會唔會放埋梁天琦

勁過解放軍

天琦應該同gphone 一樣低調做野
戴教授真係難講d

佢唔係問緊怨婦呢個名點來咩

你地都幾盲反佢佢貴為副教授肯為香港爭普選爭到坐監屌唔落
最多笑佢左膠

你覺得係一枝美國旗令美國入局？
無錯。就係有美國旗，口交部都出聲要求美國回應

Exactly

你冇民族主義你又點會明

好撚正

我有睇，好多人都有睇

尊重佢人格
鄙視佢策略

佢有咁大影響力？

唔要大台, 唔要公投

窮人生仔正仆街.gif

佢咩都未講，其實咁快屌佢做乜野？

Now佢依家見記者都話係監獄入面收唔到咩風，要了解左當下先會諗自己應該做咩

所以咪屌

竟然真係就咁一個字

糾察領袖

我唔信戴耀廷教授會蠢到，出來搭大台，做活靶。

咁橋呢排鬼門關開左，唔係鬼係乜嘢

唔好噉 佢的確啟蒙咗好多人

呢家應該起唔到大台
唔好屌佢住

佢唔係出來帶風向帶走和理非呀麻。屌

我估佢一定會上連登收風

戴教授，第一條法則，沒有大台。 我們不需要大台

Ingratitude towards great men is the mark of a strong people.

道德上佢係great man
策略上有保留

有冇圖？ 我再打過

你覺得係一枝美國旗令美國入局？

太天真
雖然美國佬示威都會燒國旗,但只係表達不滿而唔係反國家
香港人同大陸人想靠轉國藉周圍cap福利根本唔明國旗係正常國家係幾神聖

美國唔會想見香港完全染紅,但未有共識出手時間
香港人舉國旗成功連結美國愛國主義者, 有政客睇準搶先出手,其他人只能死跟

屌狗西都唔掂 屌

佢最需要既，可能係碌晒立場新聞既ig同同毛孟靜/鄺神傾2，3粒鐘傾pick up番場運動既大方各

而家呢個timing比佢保釋

有少少似係傾左條件比左任務佢先保釋，睇定先

_ _ _ _，_ _ _ _！！！

自製盾牌, 舉外國旗係當時都係比香港人恥笑無食藥... 屌得陳雲最勁係apple班人

但陳雲的建議成為後來抗爭運動常規手段

最起碼Draw 左唔少attention
政府又出招

一保釋 咩都未做就吹到柒婆俾政治任務佢做先保到出黎
對家咩都唔洗做 自己人就打撚左自己人先
仲係度講咩兄弟爬山丫

其實核彈都唔割 好嗎，如果割，一定要先割白鴿或泛民 幾時割鄺仔？淨係民主黨賣港實録都已經幾多頁紙。

呢個時候對準政權只有一個就係中共

兄弟爬山 不割席 不篤灰

佢一行出黎想開口
應該好似1/7白頭佬被人一野撻走

佔領中環 正式啟動？

我講緊個屌字
原來係命

不要戴台

防止大台出現

首先 你低估咗美國人嘅愛國心
佢地見到其他人揮美國旗會好感動
因為美國國旗代表民主自由
佢地會覺得你明美國普世價值
你可以上下tw fb睇下美國人嘅反應

你想爬山 販民想推你落山
停止亂用不割席好嗎
大家目標唔一樣
販民從來都無諗過推翻政權或想香港好 (睇投票紀錄就知)

散水軍總教頭

希望佢能保持沉默，靜靜地做和理非上街遊行好了

只講今次運動，無問題wor

唔好自己打稻草人

係狗署開咪討論走定唔走

希望搵人brief 一 brief 佢跟返我地個beat先

陳雲唔係又中
應該話佢睇中左美國人好強既愛國意識
你識一d移左民去美國既朋友，佢會講下當地人對美國人對自己國家係好麻目地支持
主要因為美國國民敎育好勁

佢可以扮小丑娛樂下我

屌！

參與歡迎

大台不了

放出來築大台投降？

都有中產和文教界黃絲支持佢

佢最多都係企喺銅鑼灣扑咪做訪問

陳雲熱狗支持者聽住；

前線已經有曬共識被攻擊會還擊，左膠無左好耐
當年佔中除左督灰外，
熱狗分化撚日日屌3屌4
屌 泛民/本土/天琦/左膠/大台/港豬
屌到部分香港人心灰意冷
都有份破壞整個運動，
廢老黃毓民而家仲日日叫泛民總辭，
人地泛民都醒水無督灰，
年輕議員仲上前線幫手，
熱狗4年之後仲用番果幾招分化 唔悶架咩

雖然到而家都無見到陳雲，毓民 都係冷氣軍師，
但如果文章無屌 泛民/本土/天琦/梁繼文/左膠/大台/冷氣軍師 （基本上全部都屌過）
講野合理都會聽下，
自從上次選舉比大陸朱踢爆左係中共白手套，
每次睇佢地講野都會警惕有無字裹行間分化

而且特朗普已經視香港問題重要過中美貿易， 因為香港係西方文明世界嘅橋頭堡

大台將會全面進場

老師講得好

戴耀庭一定要屌走 雷動計劃玩得咁開心? 最尾一齊炒哂車跟住仲要賴熱狗界票DLLM 2016呢單野我記到而家

係，所以陳雲係分析出黎
都唔係話又中既

係又屌唔係又屌或者佢覺運動從末開始過呢，要出嚟講句:XX運動，正式啟動:完。講真句都末知此次叫乜名。

都唔係既
冇佢既出現
好多港豬都唔會意識到
原來和理非係冇用
係要有勇武

係鬼?

所以咪係話冇咩事唔好淨係齋屌國師熱狗， 就算班友真係戇鳩都起碼都有邏輯論述

不割蓆淨係唔割勇武

繼續當自己先知

同意

同支娜人見到五星旗+義勇軍進行曲就會興奮一樣

美國都有一班基層，侵侵係靠班白人基層嘅票上位嘅

笑左

無大台最強既係集天下之大成

之前旺角遊行都見過佢地默默出現，仲有外國傳媒訪問佢地

最近新裝連登, 諗住星期日出嚟遊行. 但係見到戴耀廷 喺度咁樣畀人屌, 我要重新諗一諗係咪同呢班人一齊出嚟 遊行

gphone 醒目仔
知癡左膠對佢冇着數嘅

無人屌國師分化?

戴教授深入民心
btw 絲打個名有料

巴
我都知佢幾年前咩料
但唔好呢個時候又分化
國師呢d由6月開始就係咁屌同路人

專登放個解散軍頭目出黎，屌那媽

屌
左膠

借位

818 手足要絕對和平！

依兩日trump/國際社會已經開哂口，關鍵時刻，咪掛住衝搞到外國幫唔到你口呀！！！

就算出老解，你反抗都唔會有用，之前都傾好左，出老解係全人類返屋企！

行前面既手足記住幫幫手適當時拉住d激動手足，唔洗理佢係咪鬼，總之睇撚住大家要冷静！

我地主動出手既話外國點樣幫你口？？？？你要贏老共緊係要引美帝打佢，自己掉磚邊會掉得贏；依家就係關鍵時刻，所以要冷静俾老美有位出手！！老美先係真正既勇武攬炒皇牌！！

冇大台 我重申
見大台拆大台

散軍戴路人

Sir, that way!

點都唔可以有大台